單反入門

小弟仲讀緊書 想買部單反（budget 4000左右) 用黎影下景 建築物 作品 咁
想問下有咩推介

唔好咁

nikon d5500

4000連移軸鏡都買唔到喎朋友

買二手囉

菲林機ok

儲多少少買mirrorless好過啦，你影嘅主題無反滿足到你，又輕啲細部啲

四千幾買到A6000 kit又輕便
同埋佢支kit鏡好似係電子zoom 冇咁爽 同埋sony鏡少又貴
唔怕大舊咪canon 800d kit 不過好似5千幾
Canon鏡群冇得輸 買二手又得 玩完放返出去都易d 真係想玩鏡就買canon la

真心買菲林機 係學影相嘅第一步 FM2 都係賣緊1500-2000 加 1000買枝靚鏡 可以跟一世

日日洗版仲煩過貓sir

真係好煩 而家就blcok埋你

咁鍾意撚貓就死返去高登啦冚家剷！